Why 大學生比人笑乞食又嬲，又要攬住個degree ？

Why Asso 仔比人笑讀 Asso 又嬲，又要攬住唔放手？

係咪叫物超所值？

Why 充滿矛盾？

why你要扮春日兄出post?

因為我真係好掛住佢

今次真係學廢佬話齋最衰都係d美國佬

最衰都係外國勢力，成日吹奏學歷主義！

因為冇degree 屎都冇得你乞

Yes. Collectivism is MK idea.

無學歷都的確難玩社會遊戲嘅